[
  {
    "id": 1,
    "question": "گیاه خواری ناسالم است",
    "answer": "answers/general/answer1.md"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "پروتئین چطور ؟",
    "answer": "answers/general/answer2.md"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "کلسیم چطور ؟",
    "answer": "answers/general/answer3.md"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "اهن چطور ؟",
    "answer": "answers/general/answer4.md"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "ویتامین B12 چطور ؟",
    "answer": "answers/general/answer5.md"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "امگا 3 چطور ؟",
    "answer": "answers/general/answer6.md"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "ویتامین D چطور؟",
    "answer": "answers/general/answer7.md"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "یُد چطور؟",
    "answer": "answers/general/answer8.md"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "ایا یک رژیم غذایی گیاهی برای ورزشکاران مناسب است؟",
    "answer": "answers/general/answer9.md"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "ایا یک رژیم غذایی گیاهی برای کودکان یا زنان باردار مناسب است؟",
    "answer": "answers/general/answer10.md"
  }
]
